有無人再聽唔落19moment d歌？？

以前做嘢時成日loop，成日一random播到即刻轉第2首
偽熱血

奶共

旋律溶掉警方

之前日日聽，而家全個list delet晒

完全聽唔落

日日聽

但有行內人同我講過19係黃
因為得罪人先比人做
有成員出過黎比人見到 所以先被迫低調

killersoap
由佢出reason嗰時聽

點樣得罪人？ 比邊個做？ 做佢d乜？ 講嚟聽下？
好多偽人係黃都會做d野暗示下，半年來佢地，無！

真..

聽到無盡真係想嘔出黎, 唔係講少

唔知呀 我唔係行內人唔識d人
佢地比人屈奶共
但其實佢地有出過黎遊行 唔通出黎遊行打卡咩

其實佢哋做咗乜奶共嘢？除咗同777合照

聽唔落,但鐵樹蘭暫時仲可以聽

佢地唔係私底下出去遊行過咩

我以為得我自己係咁

既然成日都見有posts問supper有乜錯等等⋯不如再講多次，主要係失望！！！我曾經係supper, rb 同 at17 fans, rb 同二汶冇令我失望

而 supper ⋯（已經唔介意佢同777合照，因為係2018既事，或者佢地當時無知）佢地一直係一隊講理想講革命講夢嘅band,但係由運動開始到而家，佢地一句聲都唔敢出！其間，佢地仲如平行時空，開心慶祝生日，同楊千樺返大陸做show

反而其中一次香港演出完場時，有人大叫‘光復香港’，佢地聽到即刻入返後台冇回應
而喺中大同理大抗爭，比黑警圍住打，全港最激
憤嘅一天，佢地有戶外演出，記者問佢地，佢地都話唔回應就走！

當然大家可能有無限藉口，話佢地被迫，D show 之前接，要顧及團隊之類⋯咁不如話tvb 要養仲多人，接落仲多show,popo都係為份人工養家⋯咁大家係咪都原諒佢地？

可能你係藍絲，你會支持佢地，你仍然未醒停留夢想的sm,你都可以支持！大家道不相同！只係我已經清醒了

（唔好再講佢地叫人投票果D，林鄭陳小春都有叫人投票㗎！唔代表D咩）

再補充句，佢地係好多好多年青人學生偶像，佢地肯支持一句，可以鼓勵好多手足！但佢哋選擇唔出聲！
如果之後香港平靜D後，可能某次演出或者頒獎禮，佢哋千祈唔好先嚟叫五大訴求缺一不可，我會更睇唔起佢地犧牲咗咁多手足先嚟嗱返咋沙！

之前港版敦克爾克,啲學生喺巴士上面合唱無盡
其實如果嗰陣濕扒肯出聲,而家班學生應該已經當佢哋係神咁拜

而家已經太遲

依家聽返呢首歌只會覺得嘔心

食屎啦 撐Kolor

kolor 啦清